(worldcup)北倫敦旅行團

偶像派落場

戴斯拿係咪short撚左

繼續幻想打正前會好勁

換左佢啦

小豆慘到

又話鼻屎佬戰術好勁

食屎方面有力同毒狗一戰

馬昆斯

德國giroud

三打二傳到咁

好似睇緊阿記咁

成堆人企係禁區出面唔郁

丹尼爾問到何輝差D應唔到

冇高佬斬左成個半場

kroos舉手王

係，不停橫傳，又無咩人郁

無運，中柱

西哥好波

真係豬波

盃仔始終係反擊嘅天下
邊有咁多隊全盛西班牙

箂斯仔，達斯拿

Kroos

South Korea coach Shin Tae-yong: "We put four different numbers on our players' shirts in training to confuse Swedish spies. Europeans can't tell our players apart by their faces."

頭先打機打到個瑞士仔收皮

今場大家識買啦

睇波不賭波

古天樂>>>>>>>>>>>>>奧燒

個L咩春

食牌

守唔住尼馬即係仲廢過冰島工人
送佢返去包瑞士糖算了

沙加入波未

訓唔著牙頂你

又俾古天樂玩弄

70分鐘,條老油條好似開始小抽喇喎

愛蛇好波 買d 有經驗嘅人，好過雲加

愛蛇有老根

呢球又唔睇var

球證做野唔使你教

比孑好波

lxxxxxxx

瑞士除左球入波好似冇射體波

係咁老抽

仲話踢英超

出埋場

反愛了

爛啦,仲係到指指點點

廢老唔肯退

d廢老慣左

睇咁多年瑞士對佢地印象淨係好悶
最刺激都係有豬腦同辛仔打中堅個陣

沙基利整左球

外圍賽都係悶到仆街

sommer

睇黎又多隊強隊然唔到了

阿狗唔使全軍覆沒

尼馬真係唔係小花個皮
佢拎波做唔到小花個種威脅
不過勝在巴西D隊友肯走下位

對面矛到

佢過人真係好勁,但過完無後續

能力有限 基本上進攻數據偏低 一個字悶

Arsène Wenger: "You don't have natural captains anymore in the younger generation, I don't know why. Maybe because every player is now a star. For example, Neymar is the superstar. This guy has 170m followers. Even if I am captain of Neymar, he'll do what he wants." (BeIN)

Arsène Wenger: "Shaqiri is not a good defender, he is a midfielder who does not like to defend, he is a number 10. I see problems there for Switzerland to stop the left-side of Brazil." (BeIN)

嚟緊冇場吸引

傳統強隊塞哂落2點個下先on9

全部深夜西波

rubbish

仲有black b

真.rubbish

=毒狗

毒狗去左日本
有無去搵loli

好在毒b唔係去大坂

返咗嚟了
冇

今晚訓身66年最強英格蘭

咁快

上星期一出發

wacott 1:0

屌你老母

識波，華仔好波

同我lap左兩日

無計錯的話拿子德國個注輸左成二千

佢18未

今日dse應該有啦

拿子
戒賭熱線幾多號

二千

幾十幾十咁玩下咪算, 學埋其他人成千咁賭
丹麥個場其實賺, 衰自己心雄

重注狗
尋晚買左30蚊巴西個場入球細同30蚊角細,中左

咁多場都賭 細細地玩下咪幾好

四球好波

四球四四球

場場都訓身

小組賽第一場就咁博

只要巴西奪冠+尼馬神射,到時大家又會對夫仔神咁拜

落後緊3球了

牙朗射晒d quota啦，其他人又無料到
基本上袋左

比子識波

冇牛奶既英格蘭仲叫英格蘭嗎

有黑b

yes
英國足球之父

福將 同普子一樣

垃圾普狗

收到風係日職轉打deep lying playmaker

其實德國我買咗$700咋
Total世盃有贏

又出假料害手足

g持

你地識唔識econ
Norminal interest rate 同 fiscal policy 個課我唔明

冇讀

理科仔

唔識英文

仲係南非個屆碌嘢

咁out

烏烏烏～～～～烏烏烏

當年食kfc換咗幾枝

唔識英文econ+1

唔怪得你歵次幫禾吹得咁勁

吹大咗

學多年吧

好仆街

打布仔pat pat

我代布b

啪啪啪聲太好聽

又老又皺皮不了

d包皮縫咗去屎忽？

泡菜玩燒味

屎+鳩屎味

啱晒你

泡菜狗收皮啦

咁都救到

毒狗要改名屎狗了

叫狗屎或者食屎狗

毒狗屎

好波

隻約基都要改

屎狗,好名

佢唔好屎的

佢負責供應比你

場波西到 foul多過踢

好西

行開左一陣，成班做乜鳩

Francesco Porzio@fraporzio95
🔴 #Napoli asked #Arsenal’s GK #Cech on loan. More on @DiMarzio

宗仔的拿玻里

瑞典左閘踢成典

泡菜龍個頭咁柒

快

南泡係咪亞洲唯一一隊可以同鬼佬抗衡

鬥茅

咁樣吹停

var又有

反擊緊

又話亞洲人對歐洲人無得打
點解南韓得？香港唔得？

所以宜家咪落後一粒囉

炮縮好波

睇埋聽晚日本點比人sm先

d泡菜都係返去跳江南style算啦

冇黑哨

泡狗

feel到英撚要大勝一場了

無華仔無牙乃又無Gibbs
靠無拎過杯嘅班熱狗
點睇都贏唔到啦

派我落場都贏

有黑B已足夠

巴拿馬總統

有啲交情

呢隊應該無得爆冷啩
防守鬆鬆地, 反擊又慢

見到Witsel就諗起跳子

難講 比利時咁廢

見到跳子個名就諗起域子

屆屆都overrated

年年班友個人能力好似好勁，但踢落好似散沙咁

咪又係得世三,唔訓真係有料到
其他吹大多

燈

即係英撚要大勝

毒錯做咩改名

真名上網

毒錯個名好過屎狗好多

因為佢係偽毒

3:0

你唔洗final

柯個屎就入多粒
比毒狗燈到渣古入兩粒

星期四五考

狗嚟

me聽日第一科了

€25m Deal Nearly Done: Bernd Leno to have medical at Arsenal tomorrow according to German press

Matt Macey

我差呢兩科

[突發 有片] 一對HeHe相約在家扑野 過程被一眾市民一覽無遺

@xx @xx

連囝

丁力

Arsenal are in advanced talks to sign Germany goalkeeper Bernd Leno from Bayer Leverkusen. Not done but set to be decided today & expected 26-year-old will join #AFC - unclear which current GK would make way. Torreira pursuit ongoing - optimism but not done & #WorldCup⁠ ⁠ delays it

pornstein

已經係我地既人

20m

施治速速走

Ancelotti wants Areola at Napoli
屌

呢個買左psg實買哂佢insgine meterns caleejon

d名全部鳩串

我廠平讓黑b, perez, iwobi夠佢地打意假

比子好波

bid psg d人等佢哋高價買晒黑b 2&b 牛奶 k6 cg 梅屎

Dls 又話我廠球員打國家隊好勁雲加唔識教，
今年雲加一走班友打國家隊咁屎

即係大半隊

啱見佢地話今年好好j
簽過老野後備，個龍又間中派下膠，有咩好j

一路數一路眼濕濕
已經留手無數沙加 比比鳥

The Mirror claim Hector Bellerin has been told he is one of 5 'untouchables' who Unai Emery wants to keep at all costs. #Arsenal

Untouchable 牙

個對手係psg，touch埋全身連屎眼都得啦

另外四個 除左藍斯仲有邊個

三

Ozil Auba Xhaka

黑b浩子同柏芝

jenkinson campbell iwobi

三年之後愛蛇仲係度先同我講啦

Cech Mustafi Welbeck

屎狗 布仔 宗仔

豹叔好波

又唔買球星，又唔追達斯拿改造正前，簽埋d二三線，一睇就佢無料

yes 希望佢快d賣cg 牛奶證明自己有料

但賣咗牛奶就得返臭燒打攻中，藍斯打攻中唔太睇好

牛奶打交就叻

Mk咪攻中..

mk老啦

仲有盤扭王iwobi

黑美斯

四球識波

系
唔俾雲加教會好勁

While the five have not been revealed publicly, France striker Alexandre Lacazette is another that Emery rates highly and they have also tied Granit Xhaka down to a new contract.

愛蛇唔識波啦
拿卡有價好賣啦

對熱狗射失夠反一季

第一季踢英超，踢32場，大部份都比佢踢成7-80分鐘
都係入得14球4助攻，剩係咁都夠反一世

呢個真

morata,lukaku咪又係同佢差唔多

隔離屎香牙
踩自己托高人係禾地香港人傳統

羅賽貢認真

尊重d，豹叔四球都係認真

9up狗來的

The Standard say Lucas Perez & Joel Campbell are available for transfer. Its understood that Calum Chambers is not currently expected to be made available with Unai Emery keen to observe what progress both he & Rob Holding make in pre-season. #Arsenal

盧卡古同馬路達渣係人地嘅事，雲加眼光差入件水貨，無速度無盤扭又做唔到支點無射術，走去放基佬就係死罪啦

侮辱我唔緊要，唔好侮辱埋豹叔

chambers>>>>>>>>holding

啱又開咗膠po

Arsenal have agreed a deal to sign Bernd Leno for an initial €22m (£19.2m) from Bayer Leverkusen.

19.2m

Arsenal to miss out on Barcelona youngster Robert Navarro. He had an agreement with Arsenal. Then Man City came for him and offered him more money but then withdrew because they got investigated by Fifa. Finally, he will end up at AS Monaco.
又險簽一個幻幻

遲早回家,不了

David Ornstein @bbcsport_david

Fee agreed between Arsenal & Bayer Leverkusen - Leno still needs to undergo a medical before #AFC can complete the signing, for a reported €22m (£19.2m)

pornstein

依家係人地不了你阿狗

簽呢個仲快過toxxzzxx

me早過David welcome佢

世界盃前搞唔掂

txxxxxx佢踢緊 world club

條...喊

快d出局

豬持，嗰日場波廢到，中場同兩邊完全無供應

不過烏拉圭個組好廢

David Li?

leno

又有咩不滿呀

又貴又廢

班手足話轉會好好j 牙

又撚david

都冇得揀了
CG都36歲
而家有得買好買

佢仲有無去港足po

佢老尾今年一件球星都無

連登仔負面留言玩出禍

咩事

【三屍命案】疑似女死者討論區帖文 「氦氣自殺有冇得諗」

出面有個自殺po個樓主疑似係殺父母個女仔

以後唔敢蝦毒錯拿子同域子啦

留言果班友心情應該好撚不安

禾冇事的

Cc台班友咁冷血，典會

佢真係咁廢咩?龍黎講佢都唔平,阿狗都肯買
只要好過CG同ospina就夠了

仲有包皮

OOO 一陣完封日本仔

ddg都會派膠啦

佢係國家隊好似幾多膠

皮包唔係禾地手足，話之佢啦

冠叔好波!!!!!!!!!!!!!!

一陣會訓幾多次地

同你今日食幾多舊屎一樣

丁馬

12碼加紅

班講波佬仲話佢咸魚返生

ooo

阿狗冇個識救十二碼

咁都有個單刀搏到12碼
單對單都搶唔贏日本仔

後悔冇買

日本狗

買個飯趕唔切開波, 迫害OOO

拎住兩隻A貨山狗抵輸啦

自己著？

無咗山齊士仲順

原來唔係

佢平時唔著衫

呢件係買比宗仔

你又唔著衫

收爹啦

球證

達陣

on9

依個波慢到

搵個人打橫訓係人牆後面未無事囉

笑4

入左! 真係入左!

醒喎
但foul嗰下唔係髮膠撞人咩

咁都射入

係

沾屎有傷?

長谷部誠！ 長谷部誠！！

初四個陣有無去世界盃D球場

yes

冇 啲fd唔睇波 同埋唔夠時間

Brazil Gooners @brazilgooners

Ospina approved!

有個FRD去左睇開幕同德國個場, 好撚正

正呀
到而家都未試過外國睇波

去過日本睇棒球算唔算
今次經過起緊ge奧運場館

大聯盟 feel下氣氛都好呀
2020再去睇

rich 2020

出場了

叫緊比子2020去

日本要豬了

大聯盟係美國, 其實都有D想去睇

Ooo 逞強 阻住我日本入波

rich 等睇相

9UP咋, 無咩可能成事

漁夫巴卡

嘩你j左呀

吹撚漲

i死未

j

贏ooo夠短

柴琦傷左

宗仔好波

宗仔的足球

日本仔係咁比人撞飛

柒

取代拿子

宗仔俾料

拿子經驗唔夠姐，賭多d場場賭就ok

話咗A貨山狗垃圾

一向

唔想留班

好波
全能到仆街

in 宗仔

唔出料，自己食

食飽了 今場睇牙奶搞笑

拿子唔出料

基祖華克10號
頭先Honda 4號

Unai Emery’s coaching team here at Arsenal has been confirmed.

Unai will be joined by First Team Assistant Head Coach, Juan Carlos Carcedo; First Team Assistant Head Coach, Steve Bould; First Team Coach, Pablo Villanueva; Director of High Performance, Darren Burgess; Strength and Conditioning Coach, Julen Masach; Goalkeeping Coach, Javi Garcia; Goalkeeping Coach, Sal Bibbo and Data/Video Analyst, Victor Manas.

Arsenal Chief Executive Ivan Gazidis said: “Unai has a very strong and talented team and I’m delighted that they are joining us. I’m also pleased that Steve Bould, Sal Bibbo and Darren Burgess will continue their work with us. As we go through this period of change, we need to retain some continuity and they have an important role to play.”

First team coaches Neil Banfield, Tony Colbert, Jens Lehmann, Gerry Peyton and Boro Primorac; Head of Medical Services, Colin Lewin; Physiotherapists Andy Rolls and Ben Ashworth; Osteopath Dr Philippe Boixel and Travel Manager Paul Johnson have left the club.

Ivan said: “All these people have played a huge part in the club’s success and development over many years. We thank them for all their hard work and wish them all the best for the future.”

而家隊波冇隊醫同物理治療師?

Ccc慘

玩死保方接班人

Gary O'Driscoll隊醫
James Haycock物理治療師

而家應該會搵個新health department阿頭

Jens Lehmann
‏

@jenslehmann
25分25 分鐘前
更多
Dear #Arsenal Fans , I am sorry to leave the club after only one year again. It was a good experience working with the players as one of the assistant-coaches. But the attitude from our 2004-group is not needed there anymore.

愛美麗

都唔知列文本身有咩做

愛蛇

打下字執頭執尾

邊個話留ccc

屌你老母!

笑到打唔到字

有無過去問佢地

有人問左

Dear #Arsenal Fans , I am sorry to leave the club after only one year again. It was a good experience working with the players as one of the assistant-coaches. But the attitude from our 2004-group is not needed there anymore.

列文又唔做coaches？

班戰術大師

講戰術me都勁過佢地牙

9c你就叻
又話係個面好多野學，但出迎仲係咁

Yes躝左

Neymar left Brazil training early on Tuesday after feeling pain in his right ankle and will undergo physiotherapy, the Brazilian Football Confederation said.

The 25-year-old missed an outdoor training session on Monday after feeling pain from Brazil's opening match against Switzerland in which he picked up a knock after being repeatedly fouled.

橙

好彩唔玩神射手 賭仔又哭了

抵

唔係好J得落 不過照J

J佢條女好過

埃及受到真主懲罰

仲要好似得21
鬼妹最正果陣

d鬼妹真係好早熟

jack

走了

食屎啦

冇心情了

有人幫毒狗整專用icon

fbi

愛蛇食屎

邊個青

同人長文鬧交果個

愛蛇做到野

剷除晒雲加d 勢力
留返無咩料到奧斯

你比佢清 你估佢唔清埋奥燒
岩岩續約 一來好難賣 二來一賣即係同人講係細球會賣星

奶走
即係中中會係埃及仔、藍斯、烏圭新仔

阿叔 & u23

兩個都on99

班友都幾雙重標準，以前就屌點解唔係星，咁平買d二三線食屎啦
宜家入d咁平二三線又話好好j

wfc

巧吾尊重豹叔

已經開始用逃避現實 以幻想滿足自己
現實係冇錢冇名氣再簽一線

罰佢今晚無屎食!!!!!!!

對症下藥牙

b害

毒b今次有無買figure

抵啦 蘿莉控

冇
冇啱

毒狗其實睇咩動畫

最近d新番一套都冇睇

有咩目標

冇
行個陣連堆周邊都冇興趣

佢淨係想玩真蘿莉

偽毒狗
下半年正D,又SAO,魔禁3

不過而家睇緊steins gate,好正

考完試清番D舊番先

助手

包租公個女

依家d動畫成日一堆女係到賣弄球技

癲架喎

睇megalo box
真男人

睇蒼天之拳同persona 5a先係真男人

p5a好崩wor

係咪又對豹叔有意見呀屌你老味

四球屌得好！

D細蚊仔懶係突出

megalo box係鐵拳浪子改篇

比子推介既遲d睇先

四球好波
而家睇啦，唔好遲d

今晚返去即刻dl
最近睇我的英雄學院動畫，最新一集幾熱血

我都好耐冇睇新番 香港電視台又唔鐘意買黎播

你睇裹番

裹番都冇

鬼父

宜家d人多數上網睇動漫，電視台仲俾錢買覺得唔值掛

最主要係賣肉唔上得電視

靠賣肉個堆都唔係咩好嘢

有無行秋葉原賣裏番個d鋪頭

yes
個fd買咗幾本

圖

禾點會有

CP

二個係酒店睇完硬晒又食咗摧性朱古力，加飲醉咗，互射二獲

我行個陣好多鬼佬成家入去睇

有冇地址 冇去過睇二次元野 去秋葉原都係行電器

又扮
虎之穴個d

有無去女僕cafe

去附近啲百貨公司見過呢間 下次冇野做行吓

呢條街啲女僕質素...

上次夜晚見有女僕派紙巾拉客幾正

四球d口味得罪你牙

四球唔係肥妹都啱架

...
jk>女伏>loli

基本上成個秋葉原得兩三個係正

見唔到

肥妹加女僕就唔同講法

D衫迫到一摺摺

講真真係唔敢入去，之前睇黃怡興去女僕cafe條片，又要講咒語做動作，個種柒真係

你條女跳舞咪又係好似畫咒語

尊重下牙嫂啦

佢條仆街搶左肥妹仲係到成日提

你條女送都唔要啦

又有交嘈

法比去咗西咸

你係毒狗?

一眼認出

長駐呢到咪又係個幾個

咁即係串皮子姐

羅寶加油 迷牛vs反牛

一陣藍斯唔續約仲好玩

串佢咪串佢，都唔係呢度手足黎

早走早著啦佢地個個反架啦

agger

如果真係唯有同迷牛一齊jump

四球好波！

迷辛成最大贏家

名叔

轉會我地皇者曼

清算晒所有契仔

ozil,ramsey

認真講,奧燒上季都謝晒啦

留力世界盃

冇力 傷左半年

俾d時間愛蛇啦
成個班底轉晒後防又轉人
真係有排執

想知羊左d咩

走同唔走都無人理

咁真係好值得高興

有狗理

Leno條女

你食唔少

我都想

次次見你都拖住幾件

朗哥1:0

已經冇計收係屋企個堆

佢岩岩先搬入新屋ja

牙朗

丙朗

小花迷

跟著又講佢隊友太廢

真心癲

又fatfat la

捧毒撚做球王本來就好大缺陷 一出世盃就露底

聽到餐廳個廚講買左角大

你未睇過全盛時期嘅小花幾勁

全盛時期嘅國家隊小花=奧運

咁都唔入

條友垃圾黎

同辛仔一樣

咁既質素都50M, 辛子要100M了

50m

C7

下助攻fake到

射上太空

年中見唔少

黑B級數

神救

去狼隊

終於可以睇下呢個gelson咩料

martins

gelb

卡雲尼 1:0

ok

波皮都掂唔到點睇呀

仲唔出Harit

挑挑剔剔 C朗都慢慢逼下你 喂喂喂喂

傳左球

麻落哥攻極都唔入架

比比

邊個廢鳩左右兩邊都空都唔傳

2:0!

on9仔

gelson送都唔要

抵輸

強國國旗出現

贏國旗貢搶眼

真係差最後一腳

返得屋企

俾返d錢我

食屎

比個黑B佢地都入到幾球啦

抵你

隻賓拿迪亞

你班馬撚又做架兩串小花迷

全部鍠迷

又貼事後飛

俾人鞭屍

itk時代已完

@hehe 點樣練好高空波first touch

睇多d貝碧托夫點樣控波

驗貨

好細粒

佢燈緊

抱起黎屌

ig有個變態戀童癖無啦啦揾我(多圖)

名就唔開啦_狗嚟

試下影jj俾佢睇，知你行咗割禮大個仔
就可能對你無興趣

有無人買孖寶網球

標題： ig有個變態戀童癖無啦啦揾我(多圖)

認真咗添

收到風係毒狗黎

頭先禾廠新買條友勁唔勁？

咁多條,邊條呀

頭先有出嘅得torreina

狗竇已經踩到佢變白埃及仔了

Ok愛蛇同鑽石眼好波

小白仲有正選

Gibbs ig

出左樣，係佢黎

westbrook

幾型

梨型d

me個樣

毒撚無ig

平時睇開精華個網收咗皮

好撚正

fail

我都無

初四球好波！

Barnett [Bale’s agent]: “I’d love for Bale to play for Arsenal (he’s a fan of the London club), but his chances to play there are the same as my chances to go to the moon.” [sky sports]

係熱狗最尾一季好尾機

個陣d遠射 罰波好似都有

臨完場10-20分鐘禁區外一野射埋去

Arsenal 9 hrs ·
🔴 What was your favourite Jack Wilshere moment?

Liam Northeast
Last night when he said he was leaving

好賤

呢條友講得好

考埋聽日

屌，啲假波撚真係好撚煩

其實有記者周到俄佬官員同球證收錢
世界盃一到就好多青蛙

我唔賭都係照睇，有無假波都一樣
但d賭撚輸左又搵野賴真係好撚煩
咁你d賭撚係咁醒知有假波仲去賭就抵撚你死啦

我都唔賭都係咁睇，卡雲尼埋門一向咁攪笑，關假波咩事

依家喊果啲果明知假都追名牌強隊都係蠢
利申冇買過一場名牌上盤

入面仲有隻阿狗係咁貼片證明
驚死人唔知自己on9
十足十信孟加拉效應d傻仔

d賭撚唔睇波，一定會話卡雲尼打假波

so9有機會假
卡雲尼係一貫水準
假波買球證易過買球星

iwobi 梅屎 ooo 假波三寶

梅屎真係唔敢講

黑b 呢，咁多年專業訓練，有時咁易入都唔入，一定係假波

太鳩,噠q都變助攻,點信得過

認真
就算無假波
班低智商低學歷賭狗會贏到班精英精算師？

講到大賽咁假點解仲咁on9走去買

直接答你贏到既只有幾個%人
一係好似ci 長期行大運
一係分析能力超卓 例如新聞報果班賭馬集團

應該一方面係賭瘾 一方面係貪心
一到世界盃 賭開既可能賭更多 冇賭開都可能趁熱鬧

名就唔開啦拿子

咪係囉

疑車廂擠迫釀武鬥 旺角站躁客咬人 中環站尋回斷指

D廢老真係好痴線

近期留意到og神力

明玩鳩你班賭仔啦
明知假仲要鐘個頭埋去

點神法

一笑日本 再贊哥倫比亞

近期吹買Banega，又多件今年30歲既球員

我地既宗仔鳩穴高班好多啦

愛蛇好波，咁快買咁多人

今次og贏即時性 宗仔贏穩定性

all planned

愛蛇垃圾,睇下過唔過到12月

諗定頭幾場反愛原因啦

頭2場就得啦

樣衰似loki 已經係理由

不過無錢又無歐聯係難吸引人嘅
佢咁多位想換只有買d老同二三線

唔洗Banega啦

拿子唔好再貼圖
一係你就去更新返你個po

咁你地係咁撻我個名出嚟我先貼，我平時點會無啦啦貼

場場買你睇咗沉迷賭博牙

不啦WC先玩下
其他啲波無賭好耐
遲下可能間唔中先玩下英超 歐聯呢啲

豹叔擺明講下笑
同埋你貼完我哋都唔會覺得你叻
金剛棒洗板好撚煩
仲有唔玩得唔好學人開比料po

我似認真緊咩
Jm9

No la因為佢地講開

》一到世界盃 賭開既可能賭更多 冇賭開都可能趁熱鬧

我就諗起你，你自己小心賭上癮啦

唔認真使撚講親你都貼飛

癡撚線如果我認真就唔會貼錯咗澳洲事前啦

真係無野好講

阿根廷轉踢343？

又可以賴教練用錯陣害小花

食完又訓

小花是磨菇的

入埋d老野同三線就讚簽人有效率

晶哥好波

白埃及仔

一定係假波定啦 最好場場強隊都開大一面倒

晶哥拍世界盃仲好睇

宜家唔拍賭俠

好似人地唔so佢

宜家晶哥緊係搵祖國人拍啦
仲典會理你香港市場

拍戲比班連自己祖國都唔認既仆街睇做咩，支持晶哥!!!

雖然冇人理你,但係on9子好波

屌

橙過無人理...

講得好，四球好波！

咩意思

四球岩聽

[被告李健聰(無圖)] 以糖誘6歲女童到男廁狎玩 男生非禮罪成候判

邊位手足

年X4

x狗

留意到鳩穴好耐無上水

痴漢乙終極一戰

出返嚟有一條好漢

香港無電子腳撩

Poulsen 1:0

咁早燈

ok, all ined
聽晚請全po食飯

我唔食屎 留返你自己當宵夜is ok

你要出街係唔係都唔會john

你d飯不了

屌你老味咁唔俾面

檢討下

初四好波

抵啦

右邊兩個影到死老豆咁

係廁所食真係唔係人人岩

一定係佔中影響

奧燒呢個樣好熟面口
key圖？

今晚聽到國歌喇掛

前兩晚未返到就已經入波

屌奶星kfc無左大胃王餐

出夜街

8：15都叫夜？

好夜架啦阿叔我差不多訓

望一望鐘 炮縮早抖

D巴膠影相影到打架咁on9

OT

名就唔開

MF

就黎8月了

佢係巴咩

舊登好似開過巴膠po

巴膠無好人

mf好人嚟

俾你地欺凌迫走

冇份

播澳洲都唔播法國

袖手旁觀都係幫兇

沉默的大多數

大力神

假波

咁早入波

勁過班阿狗

如果遲d走又睇唔到入波

仲係公司？

信錯手足,吊

應該睇唔切阿根廷入波

想個ON9既,仲衰過ON9

信

小花又救世

救唔到鳩乙

丹麥攻得好過法國

6歲都搞,好難救

今晚基佬正選？

多數係

丹麥個黑鬼

sisto我上場吹奏過了

上場PEPE個下唔睇

poulsen

見識到on9子燈力了

var 迫害

今朝你地先講完，今晚就嚟料

初四球都好波

真係poulsen1:0,黃牌數

有神快拜

Delaney 2:1

og incoming

好似講完之後比澳洲壓住打

今晚法包炒到對面老母都唔認得

出線吧法國

屌你老味

mola mola

Dls 爺爺祖國都燈，咁撚不考

孝

冇燈

條囡隻腳都唔錯

收工

橙.....

趕唔趕得切睇Delaney 2:1

基斯甸臣

有人着多狗波衫

澳洲個7號好廢

我朋友話見到好多阿狗波衫

無辛子波衫

澳洲無啦啦免費睇世界杯

搵個跌打師傅一下搞掂啦

今朝睇到news 話電視台播世盃成日有問題，俾人嘈得勁得滯要免費播，俾咗錢仲退錢

丹麥好撚廢

炮叔連澳洲新聞都睇

宗仔

佢地整藍罐曲奇就得

豹叔五點起身晨運, 夜晚八點就訓

不過呢場算幾好睇

咁窄都過到

健康人生

delaney

依家係咪夢遊緊

2:1未

93 min

留番對法國入

第二人格

而家係9C上緊

MOTM: 宗仔

matuidi

打邊

雲加

唔好燈

433啦實際

呢場一定係假波嚟

應該要做包位嗰個

@豹叔

嘉殷正好多

黎啦

基佬1:0

美洲國家D國歌多數好激昂, 全場唱到好大聲好正

起來起來起來

mbappe真係痴撚線

巴塞演藝學院

死蝗狗

咁都唔輸 射中間

屌你老母咩搶走我個首名

搶基佬入球

豬蛇唔在意呢D虛名

比你燈走左

米八 2:0

放俾車仔入件水貨

umtiti

TSG Hoffenheim‏@achtzehn99

🔵⚪️ #TSG

Julian #Nagelsmann wird die TSG Hoffenheim am Ende der Saison 2018/19 verlassen.

Der 30-Jährige, der im Februar 2015 den Posten des Cheftrainers bei der TSG übernommen hat, macht Gebrauch von einer vertraglich fixierten Ausstiegsklausel.

🔵⚪️ #TSG Julian will leave TSG Hoffenheim at the end of the 2018/19 season.

The 30-year-old, who took over the post of head coach at TSG in February 2015, makes use of a contractually fixed exit clause.

車

次次同d領隊離隊時間唔夾

無得踢世界盃就知垃圾

車請Sarri
Nagelsmann離隊唔知會唔會去拜仁

啱啱先換

BILD claiming Julian will join @RBLeipzig_EN

下季去萊比錫

愛蛇半年後咪要走，到時再請過囉

話唔定愛狗過唔到年尾呢

拿高士文可能下季去萊比錫

d戲仲誇過ooo

未來狗

唔怪得佢地話多假波
有晒劇本

慘中角

毒狗位於世界精英階層
知道呢D都唔出奇

精算師

做假

秘魯

POBA

澳洲之後到nowe
睇唔到法國，啱係99台播

豹叔有NOWE?

茅，我朋友頭先睇唔到問我有無
我見蘋果出咗news

唔知一陣會唔會播埋小花補獲

今界真係好悶

咁就出局 又唔係踢得差

有睇帶多咗12碼入波，我覺得叫好d 啦

一粒到完場 淘汰賽可能刺激啲

我都係公海見人屌
算幾好啦, 有D濕鳩免責條款都肯補鑊

淘汰賽會唔會仲保守

屆屆都有D隊係咁, 打得好但把握力太差

頂唔頂埋埋佢好

諗多左 佢唔補鑊以後冇人要佢個濕鳩nowe

上次都有買pass,今年反而無咩想睇所以無買nowe

唔會啦, 香港公司間間都無撚恥
知你香港人最犯賤邊屌邊用

xxxsuper都好過佢...唔係有世界盃邊到有市場

唔識入波
上場古里路入黎先有似樣攻勢
今場有古里路都唔掂

睇阿根廷?

咁呢D都係大賽先有人買

今屆有幾隊都係咁
前面冇射手
中場猜得幾好都冇用

諗緊

萊比錫已經宣佈左拿高士文下季加盟

法國有射手有中場 教練癈

尤其非洲隊D黑鬼, 下下飛機

基沙文踢輔鋒幾好
不過迪甘斯保守得濟
用防守性強既兩閘,仲要馬度迪踢左翼協防

德甲小花

法國本身都冇進攻勁嘅閘啦

沙格拿

Sidibe唔係進攻勁咩
Mendy都係進攻勁,不過成季冇乜踢

sidibe
不過條友好多膠